{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023072559735/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Signature Slim Bootscut Denim Pants - Black"
    },
    "text": "ブランドkuho plusの製品番号はFW23 / KE3821M535です。 こちらの商品は、脚をスリムで長く演出できるシグネチャーブーツカットパンツです。 柔らかい肌触りと優れた伸縮性を持つスパンデニム生地で製作されています。 このパンツは様々な上着と組み合わせておしゃれなムードを演出できるシーズン必須アイテムです。 素材は表地なら99%、ポリウレタン1%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 この製品は水に濡れたり汗をたくさんついた時、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / KE3821M535です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "脚をスリムで長く演出できるシグネチャーブーツカットパンツです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "柔らかい肌触りと優れた伸縮性を持つスパンデニム生地で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのように着こなせますか？",
            "answer": "様々な上着と組み合わせておしゃれなムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地なら99%の綿と1%のポリウレタンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品についているボタンやアクセサリーはどのように扱えば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品に毛皮や毛が付着していた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に濡れた場合、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロンかけはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "裏地を低温で布で覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 423
    }
}